"Ik heb enkele herinnering," zei hij, "dat hij op de dag toen mijn oom brandde de papers die ik heb geconstateerd dat de kleine onverbrande marges die temidden van de puinhopen waren van deze bijzondere kleur.
